懷疑仙人report tumblr之後推出佢個計劃

一齊都太巧合

切